有無毒能係有種心態? 香港愈亂愈好?

D 人互相分化, 互相攻擊, 人同人既關係徹底破壞

唔止香港，全世界都係根本人類就應該滅亡

MK仔最先死

冇
利申 柒毒零朋友

成個世界就係既唔公平既集合體
全人類都一齊落地獄就正確

yeah

有種樓豬老母比越多人屌我越爽嘅感覺
樓豬五毛嚟

低端人口既心態

如果你係呢種心態 我明點解你會無朋友